初選係政府搞定係民間搞?

投邊個 唔識
區議會果時上網有得睇應該投邊個
今次搵唔到人講既
仲要下載APPS? 姐係唔係政府搞?

巴打，膠post唔是咁開

真心唔識 你試下問身邊d港豬

6

你係新移民?

真心我都唔識 唔係好搵到相關文宣 資料